16歲小妹妹比克警兇 2

有冇人幫手幫16歲小妹妹
16歲小妹妹你好叻 ，我地香港人支持你
大家唔好輸 ，連16歲小妹妹都不怕黑狗 ，你地仲唔出黎 ？

16歲小妹妹 你唔夠錢請律師 ，我捐錢比你 ，希望大家可以幫下手16歲小妹妹
有冇社工，律司幫手？